【色魔疑犯吊頸亡】4大疑點逐個數！楊岳橋促警交

【淫魔吊頸亡】4大疑點逐個數！楊岳橋促警交

2017-05-11 12:36:23 HKT

涉嫌在九龍灣天橋底姦劫22歲少女的48歲林姓男色魔，昨被警方拘捕，惟今早被發現在秀茂坪警署羈押期間自殺身亡。公民黨立法會議員、大律師楊岳橋在facebook提出4大疑問，認為警方有責任向公眾交代清楚。

1. 所有被警方羈留的人，都會將身上可用來自殺或自殘的物品，交由警方看管，包括皮帶、鞋帶，就連女疑犯的胸圍，亦包括在內；

2. 一般而言，警署羈留室內不會有橫樑；

3. 羈留室的設計，一般亦不會密封，以方便警察監管羈留室內的情況；

4. 一般情況，疑犯全程都會受警方看管，即使要上廁所，都會由警員陪同。

楊岳橋以《一單還一單》為題，在facebook回應此事，指疑犯若有罪，當然要由法庭判，但未判罪前，所有疑犯都應受保護，故他此事提出4大疑問，認為疑犯在警署吊頸亡「的確惹人疑竇」，警方有責任向公眾交代清楚。
<蘋果>

被自殺？

係，

遲早攪到政府唔鐘意既人就會自殺/被自殺

俾疑犯自殺倒
警察基本已經失職

真係諗唔到點解會上吊自殺到
你話撞牆死都有d可能

好明顯唔小心打死個犯
之後唔知點收科 然後就.....

呀sir做野唔洗你教 直接死刑埋仲想點

老夫子漫畫
耐人尋味

屌佢老味，東方話佢用電腦線上吊

何來電腦線？
吊係邊？

敝除口德呢個元素，成單野由頭到尾都好鬼，而今日呢單最鬼，根本無可能喺香港發生咁

分分鐘係差佬唔小心打死左佢，咪話係自殺

咁多版本

邊有咁易自殺

自己用手向後拉勒死自己，簡稱自吊

如真，如假，如可分身識吊自己

如果係堅既d 所謂電腦線真係幾堅， 又可以玩綑綁又可以吊到頸自殺

死左咪好囉

有無可能係:

砌生豬肉比個犯，真正犯人係警察要包庇嘅人(自己友)

[quote]屌佢老味，東方話佢用電腦線上吊[/quot商台都係咁講

清唔好亂估呀，口德撚會跳出黎咬你嫁

邊有電腦線

神探

邊度搵電腦線？羈留室有電腦用？

終於追上鄰國，下一次可以掂地屌頸

作為一個IT狗，隨身帶備電腦線，係好正常既事

on9
返中國啦你

拍劇咩，有咁易自殺到

消息指，疑犯在羈留室內疑使用電腦線自殺，警方正追查為何羈留室內會有電腦線。

佢地唔比分析ga
分析就係冷血

唔駛搜身咩？

連登仔係咪要笑鳩埋楊生係神探

你呢個問題係認真問？
你真係要check check智商

有冇睇同門劉德華點自殺
今時今日有犯可以吊到頸真係冇乜可能

笑死,遲D入面有埋血滴子

睇到都打冷震

打唔一定要打死，本身想打到疑犯認罪
唔鳩小心打死咗

利申：唔係講緊呢單案

不嬲一言堂

有個問題想問
如果警察真係想迫供
宜家有咩問題需要打到咁傷去攞料？

連登真係好撚多知音
解釋都廢時

USB有幾長？
夠唔夠長吊？

休班警地鐵最中意做咩

老實講，單野淨係連登仔都數到咁多疑點（敝除口德考慮），正所謂疑點利益歸於被告，上到庭要打其實好大機會打得甩

不過宜家已經死無對證

如果真係被自殺 我覺得真係好黑暗

it狗入去整電腦漏低條線
跟住it狗又要失業

呢個最合理，因為係自已人做，
求其係FILE搵個岩用既人黎砌

我想搵柯南同金田一 佢地係唔係到？

楊岳橋都係神探呀 你咁撚幽默仲唔快啲去開post嘈交

又推俾it 狗就好笑

,

楊律師會唔會俾人話佢反社會人格架

正常連登仔咁樣講實俾人屌話個女仔見到會點諗

條友用 iphone 綁手強姦

又用電腦線吊頸

另類 it狗

都話咗單野係冇咁簡單，呢個只係替死鬼

楊岳橋都做埋連登神探

如果真係黑警打死，咁會驗死因到時實知喎

交數？

ching有法律底?

口德撚兵敗如山倒

無知問句 羈留室冇CCTV咩?

等睇支那五毛狗入來引罵戰轉視線

有電腦線已經係好奇怪嘅事
仲要大約1m以上先綁到個頭
1m以上嘅電腦線都check唔到？
有冇可能

依單案出現過幾多次電腦線 ?

咩 usb 線可以挷得咁實同時間又承受到個犯既重量 ?

新聞話羈留室無cctv
因為私隱理由

乜唔係見條屍個刻知用咩上吊咩 點會疑使用

普通usb夠長？

分分鐘用條線玩死左個犯
就話佢自殺

睇下班黑警到時交到 d 咩解釋 , 依單野香港好多人關注 , 我都想知佢地所講既電腦線係咩線 , 同埋個犯收埋條線係屎眼 ? 咁都搜唔到

與鄰國接軌

未判先死

就當我地高估班差佬
咁都俾佢自殺到都抵屌啦

動物台死毒撚

驗屍啦 如果連法醫都係差佬既人我無野好講

呢單強姦案係中共做出黎
特登炒作轉移視線

街邊就咁多天眼
警局入面cctv都睇唔到？

For自己友強姦用

呢個分析

如果係打佢一身幫女仔出氣可以當唔知
但如果真係因為打死屈佢上吊又真係過份左等睇死因妍訊

錯手打死人我覺得呢樣最大機會

個人立場
佢為咩要自殺？
差佬講到佢壞事做盡 即係個人都無乜良知 之前又衰過咁多次
畏罪自殺已經講唔通
而且法庭都未判 洗唔洗坐都未知 更加唔知為咩自殺
動機都成立唔到

西楚霸王項羽

警察係咪on撚鳩
被自殺啦好明顯

而家有人推理係黑警打死人喎
班友唔係應該沖出黎屌人神探咩?
黑警俾人老屈喎

電腦線要黎強姦人又得
要黎自殺上吊亦得、得左！

你要份報告有幾難？

哎呀，屌，死撚左嘅，
喂手足，佢自殺死撚左。借你條蘋果線嚟

會吾會一開始就拉錯左人
上哂報紙唔通放翻出嚟認衰咩
之後幾個白衫就傾 不如將錯就錯
就同個犯傾 我俾兩球你 你同我做場戲
自殺>假死>新身份
實情個假犯未死 喺医院後樓梯走
現在翻左去警署BBQ 燒緊龍蝦丸食

法証都未完成，講經咩

死返去中國燒野食啦

臭格有電腦?

搵人入去執條電腦線，然後拉鳩佢，charge妨礙司法公正🤘🏻

或者呢個根本唔係強姦犯
年齡睇錯身高冇可能睇錯掛 167同175差好遠喎
可能警察想郁呢個人好耐 就直頭搵佢嚟祭旗
判之前整死佢就死無對證

利申 9upper

就當你之前有，但點解明知要擺個大眾相當關注嘅疑犯入去，前前後後冇人跟足程序做嘢，屌佢老母之前又話跟程序做嘢，冇問題嘅，而家個疑犯死鳩咗係乜問題？

邊撚到黎條電腦線？

講真，點睇都唔似四十八歲
道友喎，又話滿身針筒？道友會咁大隻又fit？
似替死鬼祭旗多

之前唔係有個mk仔係臭格到影相post上fb？
有錯請屌

又疑似休班警出現！？

案件已交由東九龍總區重案組調查，仍在調查疑犯自縊原因，以及事發時羈留室內情況，以及為何疑犯身上有Lan線。據悉，疑犯犯案時曾與女受害人聊天，之後再將對方強姦，事後再與女受害人聊天才離開。

Lan線？

所有野都要交比法庭審判
例如傷人案，1打1
佢都會話，有人攻擊另一人
唔會話疑犯

即係事件敍述+嫌疑人
一定要呢個format

個女仔洗唔洗認屍
咁咪知係畏罪定被自殺

...

條友受過咁多次實有相 , 唔洗去認屍既

點解會事前事後都有傾計

條友唔認 黑警咪打到佢認 點知打下打下打死左 咪話佢自殺

最後不了了之

件事愈黎愈冇邏輯
不過廢事拗，轉頭實俾人話神探